{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001185",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "옵스 LG메트로시티점"
    },
    "text": "23年間、OPSはお客様の健康と幸福を追求するために最善を尽くしています。 シェフは伝統と自然の純粋な味と香りを守るために厳選した自然材料を使用し、添加剤や人工香料などは全く使用していません。 製品一つ一つは伝統的な方式で正直に作られています。 さらに、OPSは単に製品だけを販売するのではなく、文化を共に作っています。 私たちはお客様と一緒に幸せを作り、生活の質を向上させるために努力しています。 そのうちテラスがあるオプスLGメトロシティ店は6号店で、美しいテラスでゆったりとした食事が楽しめます。 当店は毎日午前8時から午後11時まで営業しており、名節を除いた日は常にお客様のためにご用意しております。 注文可能なメニューにはモングテ、12,000ウォンで提供され、学園前は2,300ウォンで購入できます。 また、アップルパイも18,000ウォンでお会いできます。 様々なメニューやテラスでの食事は、お客様に最高の経験を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "OPSは何を追求していますか？",
            "answer": "OPSはお客様の健康と幸福を追求しています。"
        },
        {
            "question": "OPSの製品はどのように作られていますか？",
            "answer": "OPSの製品は伝統的な方式で作られています。"
        },
        {
            "question": "OPSはどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "OPSは厳選した自然材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "OPSの製品には添加剤や人工香料は使用されていますか？",
            "answer": "OPSの製品には添加剤や人工香料は使用されていません。"
        },
        {
            "question": "OPSはどのような文化を共に作っていますか？",
            "answer": "OPSはお客様と一緒に幸せを作り、生活の質を向上させるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "OPS LGメトロシティ店は何号店ですか？",
            "answer": "OPS LGメトロシティ店は6号店です。"
        },
        {
            "question": "OPS LGメトロシティ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "OPS LGメトロシティ店は毎日午前8時から午後11時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モングテはいくらで購入できますか？",
            "answer": "モングテは12,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "学園前はアップルパイをいくらで購入できますか？",
            "answer": "学園前はアップルパイを18,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "OPS LGメトロシティ店ではどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "OPS LGメトロシティ店では様々なメニューやテラスでの食事が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 368
    }
}